Pure Fitness Trail

想問pure係唔係有1個月trail?
想試哂中環個幾間再諗下join邊間
有冇巴打試過?